原來costanza係初音fans

事實黎

架純G好耐無見

好能毒

有冇FIGURE

應該有埋vr

有入場睇

毒能到...

好撚多野做

重有公廁那

咪屈

隔離仲有個亞絲娜

吹左幾多條蕭啊

你就公廁

咁都睇到

甘佢真係公廁

阿廁娜

收到風佢去日本偷偷地去睇初音

死毒撚

毒撚到

扮狗癮毒撚

又笑佢

卡勞我地仲係朋友嗎

g持cosb

專重啦

你推我post

bb

牙蛇好狗沒見

我道歉

鍾意初音有咩問題，唔好再笑

毒囉

初音垃圾

做咩咁話你老死cos愛人

甘初音係垃圾

kathy好正

合成電音狗吠係點

佢演唱會世界第一

cosb好毒